從fgo裡看透了人生

就係咁唔如意

上上年新年複刻唔中
上年黑貞活動複刻又唔中
今年新年複刻再唔中
今天都係中唔到
黑貞有緣再見

已經同黑貞擦身而過n次

中

洗咩抽角色
ぐだ子手撕魔術王

你好似都歐洲人黎喎

邊到歐
只要真心想要既角都係唔會中

只要係歐成隊1星角都打贏boss

以為係自己開po

本多終勝